浸大個校長呢

錢校長係咪係平行時空
好似咁耐都無出現

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

原來浸大有校長，多謝提醒

佢一直都潛水啦